呼吸有害有咩理由入唔到叱吒最後五強？

好聽到仆街

但呢家居然連矇著咀都可以入到唔攬係化?!!

同意請分享

因為莫文蔚係藍？

因為 CCTVB 劇主題曲

唔夠票個理由夠充份？

以歌論歌My only one其實唔算得話好好聽

曱甴歌

曱甴先聽既歌

上榜個五首我都識

以歌論歌 銀河修理員 其實唔算得話好好聽

真。我覺得最後一間唱片舖好聽過銀河修理員

其實大把歌好過呢幾首

開始開始有心跳

呢首好聽過蒙著咀至少

瘦絲

呢首個名好大陸terms

呢首都好聽到仆街啦咁都唔入

CCTVB